{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4699&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 S 무인호텔"
    },
    "text": "全客室は2名基準であり、超過時に追加料金が発生します。 現地決済の際、様々な客室アップグレードが利用でき、出張の常連客には客室アップグレードが提供されます。 駐車場は内部駐車場で、ジェントルマン無人テル駐車場のような共用駐車場がありますので、お気軽にご利用ください。 業者は全客室駐車の原則を持っており、計40台の駐車施設を保有しています。 客室の内部施設としては、全ての客室でNetflixを無料で視聴でき、VIPやスペシャルルームにはマッサージチェアとLGスチームクローゼットが完備されています。 ロールPCが完備されたVIP&スペシャルルーム、ビジネス、ツインベッドもご利用いただけます。 フロントは安全な非対面無人精算機で連絡し、客室に直接入場できます。 最大人数はアプリ予約時に確認する必要があり、それを超えると追加料金が発生し、布団の追加も可能です。 アプリで連泊した場合、現場で追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。連泊現場での決済時には連泊料金がかかりません。 ロビーには24時間利用可能な電子レンジとコーヒーマシンが備えられており、午前8時から午後12時までは平日のみサービスし、祝日や週末は提供されません。 また、5階の食堂では無料で簡単な朝食サービスを提供しています。 カップラーメン、トースト、温かいご飯をご提供しますので、ぜひご利用ください。 ただし、朝食サービスは業者の都合により中断される場合がありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "超過時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室アップグレードは利用できますか？",
            "answer": "はい、現地決済時に様々な客室アップグレードが利用できます。"
        },
        {
            "question": "出張の常連客には客室アップグレードが提供されますか？",
            "answer": "はい、出張の常連客には客室アップグレードが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車場は内部駐車場で、計40台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "全ての客室でNetflixを無料で視聴でき、VIPやスペシャルルームにはマッサージチェアとLGスチームクローゼットが完備されています。"
        },
        {
            "question": "VIP&スペシャルルーム以外の客室も利用できますか？",
            "answer": "はい、ロールPCが完備されたVIP&スペシャルルーム以外の客室、ビジネス、ツインベッドもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントはどのように利用するのですか？",
            "answer": "フロントは安全な非対面無人精算機で連絡し、客室に直接入場できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数はアプリ予約時に確認する必要があり、それを超えると追加料金が発生し、布団の追加も可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "アプリで連泊した場合、現場で追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。連泊現場での決済時には連泊料金がかかりません。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "ロビーには24時間利用可能な電子レンジとコーヒーマシンが備えられており、午前8時から午後12時までは平日のみサービスされます。祝日や週末は提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、5階の食堂では無料で簡単な朝食サービスを提供しています。カップラーメン、トースト、温かいご飯をご提供しますので、ぜひご利用ください。ただし、朝食サービスは業者の都合により中断される場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 580
    }
}